[平靚正番梘] 有冇好介紹

有冇好介紹
見到藥房LUX 12/6pcs 唔敢用
做過下功課見到有巴打話最好用有油份做base既番梘
有冇用開番梘既巴打有平靚正的推介一下呀

考慮下 窰匠生命事工
好用加做善事

lush

THANKS

泰國阿婆梘

滴露梘

巴打用緊?
平就係平
但應該有不足之處
好似LUX咁12蚊6塊
真係平到有點可怕

iherb買

邊隻牌子?

呢隻牌子價錢貴少少4-5蚊港幣一舊

5蚊舊唔貴啦
多謝巴打推介
依隻有咩賣點呀

CUSSONS

我鍾意佢個薄荷感覺同埋過完水個身好feel到好干身唔會油淋淋

巴打邊度買開
iherb要成3百幾先免運

iherb好多番梘

The body shop啲番梘點睇？見包裝幾靚
利申未用過

我用erno lazlo黑色皂 幾好用呀

去誠品買

牛乳石鹼藍色盒裝 大約16蚊有3舊
沖完個身好乾爽

巴打講緊依隻嗎
邊度買到

有咩特點

body shop個D香精太重咁

貼唔到圖
係咪依隻呀

尖咀誠品下面間青蛙仔有

無錯
Fusion有架啦

洗完好乾淨但唔會乾 會好滑 我係油肌 以前會成日生暗瘡 同完之後粉剌同暗瘡都少左 不過有D貴 用完呢舊唔知仲買唔買

正呀
多謝巴打

用番梘就係鍾意好乾淨既感覺
之前用沐浴露沖完都FEEL到有陣野係皮面到
沖完水後用手擦仲會有泡

巴打去左好幾間都無賣喎
你肯定fusion?

log on /aeon or連鎖日本超市/藥妝店都有

想問下有冇咩天然梘，係gel左頭都用得架？

去Aeon買呢隻牛奶梘 日本製
好似15蚊三舊

Sasa有 好平
頭先見到尖沙咀間激安都有
20蚊內 5舊

我入黎都係想講依隻

邊間SASA有?
我去左4,5間都唔見有

想問下呢一隻成分係唔係純天然
求解 多化學品會敏感

成日見嫁喎
之前黃大仙買過
吉之島/一田都可以搵下

通常純天然係唔會咁平

都唔知邊撚個話SASA有
我行撚左20間大大小小都冇
log on 同 激安都有

我話sasa有
我買過